Version du 16-10-00
	- prise en compte des clauses d'inclusion (SEES, IMPORT, ...) par
	le typeur: les bibliotheques de base sont recherchees a partir
	du path donne par la variable d'environnement BLIB.
	- modifs de la syntaxe concrete pour une plus grande
	compatibilite avec B.
	- la librairie standard B et les exemples fournis par MG
	sont types a 90%. Il reste des pbs de grammaire: les
	priorites actuelles dans la grammaire concrete ne
	sont pas identiques a celles des sources disponibles.

Version du 09-10-00
	- documentation des fichiers dans le repertoire blast (blast/doc).
	- des elements de la grammaire ont ete simplifies.
	- le typage a ete avance ({},[] et f[E] sont traites).
	Parmi les etudes communiquees par MG, Bank.mch passe maintenant.
	- pour que le fichier tex produit par les outils tex_tool
	et type_tool puisse etre compile par latex il faut que le
	fichier bmacros.tex (disponible dans le repertoire latex)
	soit accessible (dans . ou via le path TEXINPUTS).
 
Version 03-10-00 du
   Nous avons du apporter des modifications a la derniere version de
   la grammaire pour traiter les ensembles en comprehension
   (d'ailleurs cela est plus homogene avec les binders SIGMA et PI)
   
   Version 03-10-00 du
  - pretty printer texte (repertoire txt)

  - pretty printer latex (repertoire latex)

  - typeur (repertoire typing) ce typeur est incomplet. En particulier
  les messages d'erreur n'indiquent pas la position dans le texte
  source (un fichier m.err comporte le typage de l'environnement courant)

  Il manque le traitement des empty (pas encore d'unification de type ) et
de nombreux operateurs 
(cf TOOLS/TEST/mutex.mch t = {} est simule par card(t) = 0).

  - drivers des outils dans tools
        - txt_tool pretty_printer texte  -> f.txt
        - tex_tool pretty_printer latex  -> f.tex
        - type_tool typeur               -> f.ty (B avec types en commentaires)
  - repertoire tools/test
        - machines de test.

Compilation:
        a partir de la racine: make

repertoires a la racine:
blast          lib            parser         tools          typing
README         latex          txt
